乾性頭皮可以點救

每次洗完吹完頭
照吓鏡
會發現頭皮肉上面都會痴住一點點白色
唔R都還好
一R就會好似落雪咁飄落嚟
係秋冬先會出現
有冇得救

利申：
洗頭水用Seba Ph5.5
護髮素用Aveda 可落頭皮嘅

出家剃度

試下洗完頭用橄欖油落啲落隻手幫啲頭皮按摩再清水過一過 我試過幾work

我用Alpecine淺藍色樽
改善左好多

用body shop隻薑洗頭水 而家少咗好多

有隻韓國brand doopeeboo
藍白色支裝既 幾好用

巴打用邊個牌子？

我有試過絕望到真係想剃光頭買假髮
但又覺得打理個假髮好麻煩
都係算

我試試先

呢隻我試過，冇用

剃光頭一樣好多頭皮
有個中同天生冇毛髮 戴帽返學
一除帽啲雪飄嗮落嚟

唔係掛

試下樓上啲洗頭水睇下有冇改善囉
冇就真係要搵皮膚科醫生睇睇

會試吓

試下用Rausch洗頭水 再去驗下頭皮

可能係銀屑病

未必係平時我地講講既頭皮

驗咗喇
試埋佢嗰款款冬洗頭水
都係唔得

係？我見銀屑病通常係一大塊一大塊咁
但我嗰啲係一粒粒粉狀嘅頭皮嚟

留名

脂溢性皮炎， google下， 冇得根治

常見啲嘅就seborrheoic dermatitis 脂溢性皮炎
無咁常見嘅就psoriasis 銀屑病

建議你出去藥房買枝Selsun Super
我自己都有用，相當有效
但見住睇清楚點樣用
唔好當普通洗頭水咁一揸完就沖走佢

Selsun 1% 萬寧有 藥用

松焦油洗頭水 平時用

呢個情況我秋冬季先有
可能真係無得救
做過頭皮測試
頭皮都算健康喎
但就話太乾

如果係太乾燥 可以試吓用甜杏仁油（iherb都有）

洗頭前半個鐘直接搽落頭皮 之後正常洗頭